Hong Kong is (now a construct of) a Leviathan State

Thoughts?

召喚各位哲學JJ

各位巴打點睇 Machiavellian politics 同Gillian’s moral development

利申聽日quiz

懇求你哋嘅睇法同idea